{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101934",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 하루"
    },
    "text": "25室の客室を保有している宿です。 この宿は三田駅、総合運動場駅、蚕室セネ駅に隣接しており、交通が便利です。韓国語で案内され、Netflixの無料視聴が可能な客室を提供しています。基本的に2人が入室可能で、追加人数は許可されません。 2部屋を予約する場合、同じ部屋での集まりは禁止されます。夜間貸室の利用は電話での確認が必要です。訪問者の口コミには、清潔でコストパフォーマンスが良く、社長の親切なサービスが良いという意見がありますが、狭い部屋と虫の出現が残念な点として挙げられています。宿は水圧が良く、清潔で、入退室時間が自由という意見がありますが、防音が弱く隣の部屋の音が聞こえてくるのが残念と言われています。清掃や清潔感、価格に対する設備状態などの問題が挙げられていますが、コストパフォーマンスの良い宿としてよく利用しているという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいくつの客室を保有していますか？",
            "answer": "25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの駅に隣接していますか？",
            "answer": "この宿は三田駅、総合運動場駅、蚕室セネ駅に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室では何語で案内されますか？",
            "answer": "この宿の客室では韓国語で案内されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室で無料で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "この宿の客室ではNetflixの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "基本的に2人が入室可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿では追加人数の入室は許されますか？",
            "answer": "追加人数の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "2部屋を予約する場合、同じ部屋での集まりはできますか？",
            "answer": "2部屋を予約する場合、同じ部屋での集まりは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜間貸室の利用にはどのような確認が必要ですか？",
            "answer": "夜間貸室の利用には電話での確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿の口コミではどのような意見が挙げられていますか？",
            "answer": "口コミでは清潔でコストパフォーマンスが良く、社長の親切なサービスが良いという意見が挙げられています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような問題が挙げられていますか？",
            "answer": "客室の狭さと虫の出現が残念な点として挙げられています。"
        },
        {
            "question": "この宿は水圧や清潔さについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿は水圧が良く、清潔であるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋の防音についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "防音が弱く隣の部屋の音が聞こえてくるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような利点がありますか？",
            "answer": "清掃や清潔感、価格に対する設備状態などの問題が挙げられていますが、コストパフォーマンスの良い宿としてよく利用しているという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 486
    }
}